係我地做就到班狗宜家可以為所欲為

你無睇錯 係我地
相信大家都睇到幾隻狗圍住個小妹妹搜身條片
或者大家覺得 現場好小人 救唔到個女仔 佢只可以係你眼前 隨時比班大男狗污辱
先唔講咩如果佢係你個女你條女你老母呢啲閪說話先
比著你有幾百人 你地敢衝前救條女咩
當對面10個full gear狗
我比盡你20個fullgear前線老手 你地究竟有無呢個覺悟去救？
係時候諗下膽識同埋覺悟呢個問題
此外
元朗事件開始 狗已經信唔過 幾時先可以自立一個真正既民間保護隊 組織到可以同警察抗衡？大家覺得可唔可行？
我自問發夢次數唔少 亦唔想返到屋企望住呢啲新聞覺得自己好無用 無貢獻
希望大家可以答我
究竟我地有無能力可以保護自己同埋身邊人？
組織一個可以抗衡現時局面既狗既民間自衛隊？

唔知大家點諗 自推X10

9

8

7

6

5

4

3

2

之前各區好似有組到民衛隊 但唔知點

我有見到
我曾經諗過
緊急要人可唔可以整個app或者電話？
狗有地頭 我地tg grp可唔可以分組分地區？
不過虛報 俾人玩呢啲問題點搞？因為無可能FC到 咁急
今日荃灣比人砍 我相信如果有一班咁既人standby望住班白衣 事情唔會去到咁

繼續推

好想大家見到

唉

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推唔推到㗎

有無用㗎